求過關教學

老豆被深藍親戚迫返大陸,
佢自己冇發夢, 但一直有留意, 有follow 相關既FB pages & friends, whatsapp 有相關討論,
點算好??

求教!!!

買部垃圾支那機，幾舊水有交易
再裝d咩微博，we7，小紅書

公安鬼知你有冇fb咩，好多廢老只係玩we7 你同個公安講冇玩fb咪得囉

基本上帶部非智能電話 就唔會有問題
或者完全唔帶電話
冇證據證明一定要用現代科技先可以生存 係香港有8達通 信用卡唔洗下下支付寶

唔洗太擔心 如果實在係被捉入去就講明自己唔需要係中國用電話 基本上公安冇咁醒 唔會問落去 可以堅持用廣東話講野 要求佢講普通話慢d同講多幾次

要帶智能 唔玩fb ig影風影相

有出新版 4舊水左右

3x4好過3x7

點迫到, 唔返去就無錢分?

唔好意思，借個位宣傳
五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

全民文宣鍵戰
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站、facebook & instagram瘋狂轉貼文宣
每人一個twitter account，like & retweet 有關反送中的消息
全面推廣中共納粹主義，增加國際迴響 #ChiNazism，谷行全球抗共

文宣source:

[國際版]

重要！重設tg account！
所有用自己電話號碼註冊嘅tg全部同我delete acount
點set private都會有可能見到你號碼！！！！
同我幫買張太空卡註冊個新嘅account，唔好懶！！
重設後跟以下link
記得做以下步驟 ，保私隱平安，「Telegram 預設唔安全」

完全唔帶電話, 會唔會反而令佢地更懷疑, 搞到要搜身呢

我朋友之前係羅湖都被check 佢會叫你開相簿睇你最近d相 如果有關於遊行就會問你d相邊度黎 你有冇參與遊行 之後佢話係朋友sd黎 然後就會叫你del哂佢同叫你以後收到呢d相都要即刻del 然後會再叫你開whatsapp睇下你最近d對話 如果冇咩特别就走得

只可以講盡量少帶野過關 有袋拎住就點都搜袋

今日一手消息
羅湖上層同交錦渡既check手機
已壽終正寢
羅湖上層係本人親身fc

新版不了
有fb喎
元祖版冇呀
班支那狗點奈你何